馬來西亞 vs 日本

兩個地方都未去過
1月頭諗緊去馬來西亞定日本 想去日本食多啲好西但小女身子弱好易唔舒服 怕太凍會唔舒服馬來西亞好似特別少少 嗰度又係夏天 會唔會舒服啲
另外冬天日本啲神舍會唔會堆哂雪冇禁靚

Kuala Lumpur vs Tokyo?
KL景點唔算太有特色，主要係食嘢，啲嘢食啱唔啱你食？
Tokyo第一次去應該可以行程排到好滿，怕凍咪着厚啲囉

圖片分析

我上年冬天東京旅行
唔慣方面係室內外溫差太大
有d地方暖氣係令到你出汗
真係要去的話要留意酒店的暖氣是否可以自己調較
上次我住個間APA空調係中央控制
係房內個冷氣制只係開關和調較溫度
冇轉冷氣暖氣鮮風呢個功能

想去6日5夜左右，馬來西亞係咪玩唔到禁耐？京都大板男朋友去過去唔到，東京以外有冇其他可以玩到禁耐？

6日5夜夠玩KL加檳城
唔東京可以考慮1)名古屋+白川鄉 2)岡山+米子

去馬拉不如泰國
泰國野食多D 消費平D

Why not both?

堆雪神社先靚啵

但兩條友去泰國唔會好悶咩

那有錢

馬拉同泰國個定位差唔多炸啵
但曼谷一定多野玩過吉隆坡

竟然？ 咁日本真係可以諗諗佢

google左幾張相比你睇下

旅遊嚟講，馬拉定位會唔會有啲尷尬
（定係泰國太屈機）

大佬 邊有人去馬拉玩去KL架

東南亞泰國一定最屈機
俾我排既話 泰國》越南〉馬拉》柬〉星》印尼

可以去落華欣住兩晚 book渡假村
之後曼谷3晚 行夜市掃街 大把野食

泰國得布吉值得去

馬拉好撚悶 唔洗去

日本都唔一定東京
福崗個人認為好岩情侶去

去湯布院整個一泊二食
街又好行

sorry 借個位

聽晚6點塞爆遮打呀喂

(主線任務無人理) 一句講哂，聽晚同我塞爆遮打佢

其實我有諗過越南 不過問題就係嗰度好似冇鐵 我搭長途車好容易唔舒服 特別係旅行舟車勞頓嘅時候我都知我好廢

去峴港，機場坐的士去市中心 10分鐘

吉隆坡悶到仆街，食又唔夠 泰國 日本果d

馬拉仲悶

泰國is the best!